曼城對利物浦（重注利物浦）

利物浦3.25賠率我仲唔發達？
睇到佢上一場對阿仙奴都知咩料啦

直接買波膽仲好
0:5
250倍

3.25真係派錢咁派

系

利物浦坐和望贏,

貼飛先講啦

好心d廢青唔好成日話個社會唔比機會你
今次發達

求你地咪燈